netvigator 8Mb 有約想cut 有咩計？

唐樓得8Mb netvigator用左好多年，上年先續左2年約$268
但係8Mb真係太慢，又間唔中斷線
所以想直情唔用cut左佢，有咩計

賠錢

$2000? 除此之外呢？

祈禱佢突然一兩日上唔到網
然後就可以打過去投訴話要cut

我而加就係咁囉，上星期突然上唔到網
叫左人來整，係同我換左modem同線
而加係就係上到，不過成日斷線
又叫左人上黎睇

搵個無覆蓋嘅friend轉俾佢,之後cut

cut左轉咩?